[1月新番]幼女戰記 第11話

STAFF
監督：上村泰
製作：NUT

CAST
譚雅．提古雷查夫： 悠木碧
維夏：早見沙織
雷魯根：三木真一郎
盧提魯德夫：玄田哲章
傑圖亞：大塚芳忠

動畫官網

TVアニメ『幼女戦記』 第11話「抵抗者」予告

[url]
[/url]

21:02
暫無

生肉21:45~22:20左右

中文字幕

正

留明睇共和國收皮

慘,主角

走甩左

仲未有

俾法國走甩咗
最後應該會打輸

仲諗住果個做ending,呢套野好似得12 集?

24

邊到講有24集

好陰公豬 譚雅醬

有熟用未？

睇完，其實個盾係咪好勁，射穿左中幾槍都唔死

參謀唔俾譚雅去突襲係咪存在X搞鬼？
同埋點解聯合王國個飛行器咁似掃把

唔係
係佢地太自大，認為戰爭已經完左，盡快完佢就最好，上一話已經講到明帝國經濟開始支撐唔到
btw呢集講到主角team精英咁撚廢咁

人類總會犯重複嘅錯
203一個中隊再好打，對住一個大隊都幾吃掛

班戰鬥狂好少被擊墜數架
203係主角威能同新寶珠幫手下，其實一個大隊唔係咩回事
所以我先憎呢幕嘅原創劇情
為左個濕鳩大叔冇哂中間萊茵嘅戰鬥

咁其實係12話定24話

12 ONLY

咁睇個樣會有第二季

唔會咁易比戰爭完

無睇小說 我諗唔會一集就收哂tanya 皮 掛

12嘅話就應該有
主角唔會咁快收皮

上網睇討論淨睇動畫既比較喜歡呢段原創
因為本身覺得203太屈

官方twitter講左 下星期最終回

睇埋今個禮拜無得再睇譚雅醬